// Setting All Data

let units = [];

let lessons = {

};

let content = {
    
}

const excersices = {
    "التدوين و التلخيص":  [ 
        { 
            "Question" : "ما هو التلخيص والتدوين؟", 
            "answers" : ['حذف الأفكار الفرعية والاحتفاظ بالأفكار الأساسية', 'استخدام الجمل القصيرة المفهومة', 'استخدام الألوان لتمييز الأفكار الرئيسية'], 
            "correctAnswer" : 'حذف الأفكار الفرعية والاحتفاظ بالأفكار الأساسية',  
        }, 
        { 
            "Question" : "ما هي طرق التلخيص؟", 
            "answers" : ['استخدام الجمل القصيرة المفهومة', 'كتابة المحتوى بصياغتي', 'استخدام العناوين الرئيسية والفرعية والترقيم'], 
            "correctAnswer" : 'استخدام الجمل القصيرة المفهومة',  
        }, 
        { 
            "Question" : "ما هي فوائد التلخيص؟", 
            "answers" : ['توفير الوقت والجهد', 'تمييز العناوين الرئيسية والفرعية', 'تدريب الطلاب على تنظيم وترتيب الأفكار'], 
            "correctAnswer" : 'توفير الوقت والجهد',  
        } 
    ], 
    "مبادئ الثقافة الرقمية  (الجزء الأول)": [
        {
            "Question": "ما هو نوع الكمبيوتر الذي يتميز بحجمه الكبير وإمكانياته البسيطة؟",
            "answers": ["الحاسوب الشخصي", "الجهاز اللوحي", "السيرفر"],
            "correctAnswer": "السيرفر"
        },
        {
            "Question": "ما هو نوع الكمبيوتر الذي يتميز بخفة وزنه وإمكانياته المحدودة المدمجة؟",
            "answers": ["الحاسوب الشخصي", "السيرفر", "الجهاز اللوحي"],
            "correctAnswer": "الجهاز اللوحي"
        },
        {
            "Question": "ما هو نوع الكمبيوتر الذي يتميز بإمكانياته العالية ويعمل 24 ساعة؟",
            "answers": ["الحاسوب الشخصي", "الجهاز اللوحي", "السيرفر"],
            "correctAnswer": "السيرفر"
        },
        {
            "Question": "ما هو سطح المكتب؟",
            "answers": ["واجهة المستخدم الرسومية", "واجهة المستخدم النصية", "واجهة المستخدم الرئيسية للمستخدم"],
            "correctAnswer": "واجهة المستخدم الرئيسية للمستخدم"
        },
        {
            "Question": "ما هو تسجيل الدخول؟",
            "answers": ["عملية دخول المستخدم إلى الحساب", "عملية دخول المستخدم للجهاز", "عملية إنشاء حساب جديد"],
            "correctAnswer": "عملية دخول المستخدم للجهاز"
        },
        {
            "Question": "ما هي كلمة السر؟",
            "answers": ["كلمة معقدة تتكون من أحرف وأرقام ورموز", "كلمة مخترعة من قبل المستخدم", "كلمة يصعب اختراقها"],
            "correctAnswer": "كلمة مخترعة من قبل المستخدم"
        },
        {
            "Question": "ما هو Shut Down؟",
            "answers": ["إغلاق التطبيق الحالي", "إغلاق نظام التشغيل", "إغلاق الكمبيوتر تمامًا"],
            "correctAnswer": "إغلاق الكمبيوتر تمامًا"
        },
        {
            "Question": "ما هي الملفات؟",
            "answers": ["ملفات تعريف المستخدم", "مساحات لتخزين البيانات والمعلومات", "مجموعات من البيانات والمعلومات"],
            "correctAnswer": "مساحات لتخزين البيانات والمعلومات"
        },
        {
            "Question": "ما هي البرامج؟",
            "answers": ["مجموعة من التطبيقات", "مجموعة من الملفات", "مجموعة توجيهات غير ملموسة"],
            "correctAnswer": "مجموعة توجيهات غير ملموسة"
        },
        {
            "Question": "ما هي المعدات الصلبة؟",
            "answers": ["مكونات الكمبيوتر الخارجية", "مكونات الكمبيوتر الداخلية", "أي قطعة في الكمبيوتر يمكن لمسها ورؤيتها"],
            "correctAnswer": "أي قطعة في الكمبيوتر يمكن لمسها ورؤيتها"
        },
        {
            "Question": "ما هو الفيروس؟",
            "answers": ["برنامج يحذف الملفات أو البيانات", "برنامج يمنع تشغيل البرامج أو الأجهزة الأخرى", "برنامج ضار يصيب البرامج أو الأجهزة الأخرى"],
            "correctAnswer": "برنامج ضار يصيب البرامج أو الأجهزة الأخرى"
        },
        {
            "Question": "ما هي الشبكات؟",
            "answers": ["مجموعة من البرامج المتصلة معًا", "مجموعة من التطبيقات المتصلة معًا", "مجموعة من أجهزة الكمبيوتر المتصلة معًا"],
            "correctAnswer": "مجموعة من أجهزة الكمبيوتر المتصلة معًا"
        },
        {
            "Question": "ما هي الشبكات المحلية؟",
            "answers": ["شبكات عالمية", "شبكات صغيرة نسبيًا", "شبكات كبيرة نسبيًا"],
            "correctAnswer": "شبكات صغيرة نسبيًا"
        },
        {
            "Question": "ما هي الشبكات العالمية؟",
            "answers": ["مجموعة من الشبكات منتشرة في العالم كله", "شبكات صغيرة نسبيًا", "شبكات كبيرة نسبيًا"],
            "correctAnswer": "مجموعة من الشبكات منتشرة في العالم كله"
        },
        {
            "Question": "ما هو المودم؟",
            "answers": ["جهاز يوفر اتصال بالإنترنت", "جهاز يتصل بالإنترنت لاسلكيًا", "جهاز متصل بالإنترنت ويترجم إشارات مزود الخدمة إلى إشارات يمكن للكمبيوتر فهمها"],
            "correctAnswer": "جهاز متصل بالإنترنت ويترجم إشارات مزود الخدمة إلى إشارات يمكن للكمبيوتر فهمها"
        },
        
    ],
    "Flash Cards":  [
            {
                "Question" : "What's The Meaning Of Mind Maps",
                "answers" : ['1','2','3'],
                "correctAnswer" : '1', 
            },
            {
                "Question" : "What 's The Meaning Of Flash Cards",
                "answers" : ['4','5','6'],
                "correctAnswer" : '5', 
            },
            {
                "Question" : "What 's The Meaning Of Flash Maps",
                "answers" : ['1','2','3'],
                "correctAnswer" : '3', 
            },
        ],
    "مفهوم الإقتصاد" : [
        {
            "Question": "ما هو نظام الاقتصاد؟",
            "answers": ['الأنشطة المرتبطة بتصنيع السلع فقط', 'جميع الأنشطة المتعلقة بإنتاج واستهلاك السلع والخدمات', 'العمليات المتعلقة بالتكنولوجيا فقط'],
            "correctAnswer": 'جميع الأنشطة المتعلقة بإنتاج واستهلاك السلع والخدمات'
        },
        {
            "Question": "ما العوامل التي تميز أنواع الاقتصاد؟",
            "answers": ['التنمية الثقافية', 'مستوى التطور والتكنولوجيا والموارد المتاحة', 'اللغة الرسمية'],
            "correctAnswer": 'مستوى التطور والتكنولوجيا والموارد المتاحة'
        },
        {
            "Question": "ما هو دور مستوى التطور في تحديد نوع الاقتصاد؟",
            "answers": ['ليس له أي تأثير', 'يؤثر على نوع الاقتصاد', 'تأثيره يقتصر على الثقافة'],
            "correctAnswer": 'يؤثر على نوع الاقتصاد'
        },
        {
            "Question": "العمليات التي تشمل إنتاج السلع والخدمات تشكل جزءًا من نظام الاقتصاد.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "التكنولوجيا المستخدمة هي عامل يميز أنواع الاقتصاد.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        }
    ],
    "التبادل في الإقتصاد" : [
        {
            "Question": "ما هو التعريف الصحيح للتجارة؟",
            "answers": ["تبادل الأموال بين الأفراد والشركات", "تبادل المنتجات والخدمات بين الأفراد والشركات والدول", "تبادل السلع فقط بين الدول"],
            "correctAnswer": "تبادل المنتجات والخدمات بين الأفراد والشركات والدول"
        },
        {
            "Question": "ما هي إحدى أهميات التجارة؟",
            "answers": ["زيادة الإيرادات الناتجة عن زيادة الإنتاج", "تحفيز الإبتكار والتطوير", "جعل العملات النقدية هي الوسيلة الوحيدة للتبادل"],
            "correctAnswer": "زيادة الإيرادات الناتجة عن زيادة الإنتاج"
        },
        {
            "Question": "ما هي خطوة تطور الاقتصاد التي تشمل تبادل المنتج بمنتج ذو قيمة مماثلة؟",
            "answers": ["الاقتصاد الزراعي", "الاقتصاد التقليدي", "الاقتصاد الصناعي"],
            "correctAnswer": "الاقتصاد التقليدي"
        },
        {
            "Question": "ما هو الاقتصاد الخدمي؟",
            "answers": ["تبادل الخدمات بالذهب", "تبادل الخدمات بالعملات النقدية", "تبادل الخدمات بدون مقابل مالي"],
            "correctAnswer": "تبادل الخدمات بالعملات النقدية"
        },
        {
            "Question": "تقوم التجارة بتلبية الاحتياجات والرغبات.",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "صح"
        },
        {
            "Question": "الاقتصاد التقليدي يتضمن تبادل المنتج بمنتج ذو قيمة مماثلة.",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "صح"
        },
        {
            "Question": "تشجيع التخصص هو أحد أهميات التجارة.",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "صح"
        },
        {
            "Question": "الاقتصاد الخدمي يتضمن تبادل الخدمات بالذهب.",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "خطأ"
        }
    ],
    "المنتجون والمستهلكون": [
        {
            "Question": "ما هو دور المنتجين في النظام الاقتصادي؟",
            "answers": ["القيام بشراء السلع والخدمات", "تصميم المنتجات وإنتاجها وتوفير الخدمات", "تحديد الاتجاهات الاستهلاكية والأذواق"],
            "correctAnswer": "تصميم المنتجات وإنتاجها وتوفير الخدمات"
        },
        {
            "Question": "ما الذي يعمل المنتجون على تحسينه لزيادة الربح؟",
            "answers": ["تحسين جودة المنتجات وخفض التكاليف", "زيادة الإنتاج بدون تغيير", "تقليل الجودة لتوفير التكاليف"],
            "correctAnswer": "تحسين جودة المنتجات وخفض التكاليف"
        },
        {
            "Question": "ماذا يعرف دور المنتجين عند العمل مع الشركات؟",
            "answers": ["دورة الأعمال", "الدورة الاقتصادية", "دورة التسويق"],
            "correctAnswer": "دورة الأعمال"
        },
        {
            "Question": "ما هو دور المستهلكين في النظام الاقتصادي؟",
            "answers": ["تقديم الخدمات", "بيع المنتجات", "شراء الخدمات والمنتجات"],
            "correctAnswer": "شراء الخدمات والمنتجات"
        },
        {
            "Question": "كيف يساهم تصرف المستهلكين في زيادة الانتاج والتوسع في العمل؟",
            "answers": ["بتقليل الطلب على المنتجات", "بالمشاركة في تصميم المنتجات", "بزيادة طلب المنتجات"],
            "correctAnswer": "بزيادة طلب المنتجات"
        },
        {
            "Question": "ما الذي يحددونه المستهلكون في النظام الاقتصادي؟",
            "answers": ["اتجاهات الاستهلاك والأذواق", "تحديد السلع المتاحة في السوق", "تحديد أسعار المنتجات"],
            "correctAnswer": "اتجاهات الاستهلاك والأذواق"
        }
    ]
    ,
    "العرض و اطلب" : [
        {
            "Question": "ما هو تأثير الوقت على العرض والطلب؟",
            "answers": ['الوقت لا يؤثر على العرض والطلب', 'الوقت يزيد العرض والطلب', 'الوقت يقلل العرض والطلب', 'الوقت يؤثر بشكل عشوائي على العرض والطلب'],
            "correctAnswer": 'الوقت يؤثر بشكل عشوائي على العرض والطلب'
        },
        {
            "Question": "العرض يعكس العلاقة العكسية مع السعر وفقًا لقانون العرض والطلب.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "كيف يمكن أن تؤثر التطور التكنولوجي على العرض؟",
            "answers": ['يزيد من تكلفة المصنع ويقلل العرض', 'يحسن الإنتاج ويزيد العرض', 'لا يؤثر التطور التكنولوجي على العرض', 'يقلل من فعالية الإنتاج ويقلل العرض'],
            "correctAnswer": 'يحسن الإنتاج ويزيد العرض'
        },
        {
            "Question": "التغير في الحالة الاقتصادية لا يؤثر على الطلب.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "الدعاية قد تقلل من السعر المطلوب على المنتجات.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "التغير في الدخل ليس له تأثير على الطلب وفقًا لقانون الطلب.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "العوامل الموسمية يمكن أن تؤثر على قرارات التصنيع والشراء.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "التغيرات الموسمية تؤثر بشكل أساسي على العرض وليس الطلب.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "ما هو تأثير السعر على قرارات التصنيع والشراء؟",
            "answers": ['ارتفاع الأسعار يزيد الإنتاج ويزيد الشراء', 'انخفاض الأسعار يقلل الإنتاج ويزيد الشراء', 'السعر لا يؤثر على قرارات التصنيع والشراء', 'ارتفاع الأسعار يقلل الإنتاج ويقلل الشراء'],
            "correctAnswer": 'انخفاض الأسعار يقلل الإنتاج ويزيد الشراء'
        },
        {
            "Question": "التطور التكنولوجي يمكن أن يؤثر إيجابًا على تكاليف المصنع.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        }
    ],
    "الاحتياجات و الرغباات" : [
        {
            "Question": "ما هو الاختلاف الأساسي بين الاحتياجات والرغبات؟",
            "answers": ['الاحتياجات تكون مادية بينما الرغبات قد تكون عاطفية', 'الاحتياجات هي الطلبات الرئيسية بينما الرغبات هي الطلبات الغير ضرورية', 'الاحتياجات تكون ثابتة بين الأفراد بينما الرغبات تختلف'],
            "correctAnswer": 'الاحتياجات هي الطلبات الرئيسية الضرورية التي يحتاجها الإنسان للحياة، بينما الرغبات هي الطلبات الغير ضرورية وتختلف من شخص لآخر'
        },
        {
            "Question": "من الأمثلة على الاحتياجات؟",
            "answers": ['شراء سيارة جديدة', 'الحصول على تعليم جيد', 'الاستمتاع بالهوايات الترفيهية'],
            "correctAnswer": 'الحصول على تعليم جيد'
        },
        {
            "Question": "هل يمكن أن تكون الرغبات مشتركة بين الأفراد؟",
            "answers": ['نعم، جميع الأفراد يشعرون بنفس الرغبات', 'لا، الرغبات تختلف تمامًا من شخص لآخر', 'تعتمد على السياق والظروف'],
            "correctAnswer": 'تعتمد على السياق والظروف'
        },
        {
            "Question": "هل يمكن للرغبات أن تتغير مع مرور الوقت؟",
            "answers": ['نعم، قد تتغير الرغبات بتطور الظروف والتجارب', 'لا، الرغبات ثابتة طوال الحياة', 'تعتمد على الشخص'],
            "correctAnswer": 'نعم، قد تتغير الرغبات بتطور الظروف والتجارب'
        },
        {
            "Question": "كيف يمكن تحقيق الاحتياجات والرغبات في مجتمع؟",
            "answers": ['عبر تحقيق التوازن بين الاحتياجات والرغبات الفردية', 'بتحديد الاحتياجات وتجاوز الرغبات', 'عن طريق تحديد الرغبات فقط'],
            "correctAnswer": 'عبر تحقيق التوازن بين الاحتياجات والرغبات الفردية'
        }
    ]
    ,
    "مفهوم الندرة في الاقتصاد" :[
        {
            "Question": "الندرة تعني وجود رغبات محدودة في عالم محدود الموارد.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "الاقتصاد يتعامل مع الموارد الغير محدودة والرغبات المحدودة.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "المصادر المحدودة تشمل الموارد البشرية فقط.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "الرغبات الغير محدودة تؤدي إلى زيادة الطلب على الموارد المحدودة.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "رأس المال يعتبر من الموارد المحدودة في الاقتصاد.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "ما هو مفهوم الندرة في الاقتصاد؟",
            "answers": ['تواجد الرغبات في عالم محدود الموارد', 'غياب الرغبات في عالم محدود الموارد', 'تواجد الرغبات في عالم غير محدود الموارد'],
            "correctAnswer": 'تواجد الرغبات في عالم محدود الموارد'
        },
        {
            "Question": "ما الذي يتمثل فيه الموارد النادرة في الاقتصاد؟",
            "answers": ['تتمتع بقيمة اقتصادية منخفضة', 'تتمتع بقيمة اقتصادية عالية', 'لا تمتلك قيمة اقتصادية'],
            "correctAnswer": 'تتمتع بقيمة اقتصادية عالية'
        },
        {
            "Question": "من المسؤول عن إدارة الموارد وتجميعها في الاقتصاد؟",
            "answers": ['الأفراد', 'المؤسسات', 'الحكومة'],
            "correctAnswer": 'المؤسسات'
        },
        {
            "Question": "ما الذي يفعل الاقتصاد للتعامل مع الرغبات غير المحدودة والموارد المحدودة؟",
            "answers": ['يزيد من الرغبات', 'يقلل من الطلب', 'يتحكم في التوزيع ويركز على الأولويات'],
            "correctAnswer": 'يتحكم في التوزيع ويركز على الأولويات'
        },
        {
            "Question": "ما الذي تشمله الموارد المحدودة في الاقتصاد؟",
            "answers": ['الموارد الطبيعية فقط', 'الموارد البشرية فقط', 'الموارد الطبيعية والبشرية ورأس المال'],
            "correctAnswer": 'الموارد الطبيعية والبشرية ورأس المال'
        }
    ],
    "تأثير الاختيارات الشرائية للمستهلكين على الاقتصاد" : [
        {
            "Question": "كيف يؤثر انخفاض الطلب على الشركات؟",
            "answers": ['تزيد الربحية', 'تفقد الشركة في الإيرادات', 'تؤدي إلى توسيع الأعمال'],
            "correctAnswer": 'تفقد الشركة في الإيرادات'
        },
        {
            "Question": "ما الذي يحدد حجم الطلب على المنتجات؟",
            "answers": ['الندرة والمصادر المحدودة', 'حجم الاقتصاد', 'الإعلانات التسويقية'],
            "correctAnswer": 'الندرة والمصادر المحدودة'
        },
        {
            "Question": "ما هي العواقب المحتملة لتباطؤ الاقتصاد؟",
            "answers": ['زيادة في الاستثمارات', 'ركود', 'تحسين فرص العمل'],
            "correctAnswer": 'ركود'
        },
        {
            "Question": "كيف يمكن للشركات التكيف مع تغيرات الطلب؟",
            "answers": ['بتقليل إنتاجها', 'بتوسيع أعمالها', 'بزيادة الأسعار'],
            "correctAnswer": 'بتقليل إنتاجها'
        },
        {
            "Question": "كيف يمكن للشركات تحسين فرص العمل؟",
            "answers": ['بتقليل التوظيف', 'بتحسين الأجور', 'بابتكار الأعمال والتوسع'],
            "correctAnswer": 'بابتكار الأعمال والتوسع'
        },
        {
            "Question": "تزيد زيادة الطلب عن المعتاد على المنتجات من نمو الاقتصاد.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "تأثير انخفاض الطلب يمكن أن يؤدي إلى تباطؤ الاقتصاد.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        },
        {
            "Question": "يمكن للشركات التكيف مع تغيرات الطلب عبر زيادة الإنتاج دائمًا.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "الندرة والمصادر المحدودة تؤثر فقط على اتخاذ القرارات الشرائية الفردية.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'خطأ'
        },
        {
            "Question": "تحديد الرغبات التي يمكن تلبيتها يعتمد على الندرة والمصادر المتاحة.",
            "answers": ['صح', 'خطأ'],
            "correctAnswer": 'صح'
        }
    ],
    "اساسيات استخدام النقود" : [
        {
            "Question": "ما هو تأثير زيادة معدل التضخم على القدرة الشرائية؟",
            "answers": ["تقوية القدرة الشرائية", "تقليل القدرة الشرائية", "لا تأثير", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "تقليل القدرة الشرائية"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل الدولار الأمريكي هو العملة الاحتياطية الرئيسية في العالم؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هو تأثير ارتفاع معدل البطالة على الاقتصاد؟",
            "answers": ["تقوية الاقتصاد", "تضعيف الاقتصاد", "لا تأثير", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "تضعيف الاقتصاد"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن للتحسين في معدل التضخم أن يساعد في تعزيز النمو الاقتصادي؟",
            "answers": ["نعم", "لا", "يعتمد على الظروف", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل اليورو الأوروبي هو العملة الرئيسية المستخدمة في دول الاتحاد الأوروبي؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هو الدور الرئيسي للبنوك في النظام المالي؟",
            "answers": ["تصنيع العملات", "تقديم الخدمات المصرفية", "بيع المنتجات", "تقديم الرعاية الصحية"],
            "correctAnswer": "تقديم الخدمات المصرفية"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل تؤثر الأحداث السياسية على قيمة العملة الوطنية؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن للسياسة النقدية التأثير على معدل الفائدة؟",
            "answers": ["نعم", "لا", "تعتمد على السوق", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن لتحسين الإنتاجية أن يساهم في تعزيز النمو الاقتصادي؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يؤثر انخفاض قيمة العملة على زيادة الصادرات؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
    ],
    "عد النقود" : [
        {
            "Question": "ما هو تأثير عملية العد اليدوي على تسريع العملية؟",
            "answers": ["تسهيل العملية", "تعقيد العملية", "لا تأثير", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "تسهيل العملية"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يعتمد فرز النقود وتقسيمها حسب الفئات على عملية عد يدوية؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن للآلات الآلية فرز النقود بشكل دقيق وسريع؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يتم فرز النقود في طريقة Bundling على أساس فئاتها؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يشمل تجميع النقود بواسطة الآلات فرزها وفقًا للفئات المختلفة؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يتضمن Coin Roiling تجميع النقود في اسطوانات من الورق المقوى؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل تستخدم استخدام جدول بيانات مثل اكسيل في تطبيقات عد النقود؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يعتبر تجميع النقود بشكل تلقائي عملية أكثر دقة من العد اليدوي؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن للاستخدام اليدوي لآلة العد أن يزيد من فعالية عملية فرز النقود؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يشمل عد النقود يدويًا استخدام جدول بيانات مثل اكسيل؟",
            "answers": ["نعم", "لا"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي الطريقة الأكثر فعالية لتسريع عملية عد النقود؟",
            "answers": ["العد اليدوي", "استخدام آلة العد", "فرز النقود يدويًا", "استخدام جهاز حاسبة"],
            "correctAnswer": "استخدام آلة العد"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي وظيفة طريقة Coin Roiling في عد النقود؟",
            "answers": ["فرز النقود حسب الفئات", "تجميع النقود في اسطوانات", "استخدام الجدول الإلكتروني", "العد اليدوي"],
            "correctAnswer": "تجميع النقود في اسطوانات"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي الفائدة الرئيسية لتقسيم النقود إلى مجموعات من نفس الفئة في عملية العد اليدوي؟",
            "answers": ["تسريع العملية", "زيادة الدقة", "توفير الوقت", "زيادة الفوضى"],
            "correctAnswer": "توفير الوقت"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هو التحدي الرئيسي الذي يمكن أن يواجه عملية Bundling في عد النقود؟",
            "answers": ["تعقيد الإجراءات", "ضعف الفرز", "زيادة التكلفة", "الخطأ البشري"],
            "correctAnswer": "الخطأ البشري"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن أن يساعد استخدام جدول بيانات مثل اكسيل في تسهيل عملية عد النقود؟",
            "answers": ["نعم", "لا", "يعتمد على الوضع", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هو التأثير الرئيسي لفرز النقود وتقسيمها حسب الفئات على دقة العملية؟",
            "answers": ["تحسين الدقة", "تقليل الفوضى", "زيادة الوقت", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "تحسين الدقة"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يمكن أن يؤدي الاعتماد الكامل على عملية Coin Roiling إلى خطأ في العد؟",
            "answers": ["نعم", "لا", "يعتمد على الظروف", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
    ],
    "الناتج القومي" : [
        {
            "Question": "ما هو الناتج القومي؟",
            "answers": ["مؤشر اقتصادي", "سلعة تجارية", "وحدة نقدية", "فائدة مصرفية"],
            "correctAnswer": "مؤشر اقتصادي"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي وظيفة الناتج القومي؟",
            "answers": ["قياس قدرة الفرد على الانفاق", "تحديد سعر العملات", "قياس قدرة الدولة على الانتاج والانفاق", "تقييم أداء الشركات"],
            "correctAnswer": "قياس قدرة الدولة على الانتاج والانفاق"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هو تأثير ارتفاع الناتج القومي على مستوى المعيشة؟",
            "answers": ["تحسينه", "تدهوره", "لا تأثير", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "تحسينه"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي المعادلة الصحيحة لحساب الناتج القومي؟",
            "answers": ["الانفاق الاستهلاكي + الانفاق الاتستثماري", "الانفاق الحكومي + صافي الصادرات", "الانفاق الاستهلاكي + الانفاق الحكومي + الانفاق الاتستثماري + صافي الصادرات", "الانفاق الحكومي + الانفاق الاتستثماري"],
            "correctAnswer": "الانفاق الاستهلاكي + الانفاق الحكومي + الانفاق الاتستثماري + صافي الصادرات"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي العوامل التي تؤثر على الناتج القومي؟",
            "answers": ["الرياح", "التجارة العالمية", "الترفيه", "التاريخ الطبيعي"],
            "correctAnswer": "التجارة العالمية"
        }
        ,
        {
            "Question": "كيف يمكن قياس الناتج القومي للدولة؟",
            "answers": ["بتحليل الأخبار اليومية", "بالنظر إلى مؤشرات الطقس", "بتحليل البيانات الاقتصادية", "بفحص الأحلام"],
            "correctAnswer": "بتحليل البيانات الاقتصادية"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هو تأثير التجارة العالمية على الناتج القومي؟",
            "answers": ["زيادة الواردات تحسن الناتج القومي", "تأثير عشوائي", "تراجع الصادرات يؤدي إلى تدهور الناتج القومي", "التجارة العالمية لا تؤثر على الناتج القومي"],
            "correctAnswer": "تراجع الصادرات يؤدي إلى تدهور الناتج القومي"
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي نسبة الواردات إلى الصادرات التي تشير إلى تأثير سلبي على الناتج القومي؟",
            "answers": ["الواردات > الصادرات", "الواردات < الصادرات", "الواردات = الصادرات", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "الواردات > الصادرات"
        }
        ,
        {
            "Question": "متى يتم حساب الناتج القومي عادةً؟",
            "answers": ["كل عقد", "كل عام", "كل قرن", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "كل عام"
        }
        ,
        {
            "Question": "هل يتأثر الناتج القومي بالإنفاق الحكومي؟",
            "answers": ["نعم", "لا", "يعتمد على الوضع", "تأثير عشوائي"],
            "correctAnswer": "نعم"
        }
    ],
    "الصادرات و الواردات" : [
        {
            "Question": "ما هي الصادرات؟",
            "answers": [
                "المنتجات التي يتم استيرادها من الدول الأخرى.",
                "المنتجات التي تنتج محلياً وتصدر للخارج.",
                "المنتجات التي يتم استهلاكها محلياً دون تصديرها.",
                "المنتجات التي يتم استخدامها في السوق المحلية."
            ],
            "correctAnswer": "المنتجات التي تنتج محلياً وتصدر للخارج."
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي أحد الطرق التي يمكن بها تحسين صادرات الدولة؟",
            "answers": [
                "تقليل جودة المنتجات.",
                "تقليل التنوع في المنتجات.",
                "تحسين جودة المنتجات وزيادة تنوعها.",
                "تقديم بيئة تجارية غير جاذبة."
            ],
            "correctAnswer": "تحسين جودة المنتجات وزيادة تنوعها."
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي الواردات؟",
            "answers": [
                "المنتجات التي يتم تصديرها إلى الدول الأخرى.",
                "المنتجات التي تُنتج محليًا وتباع في السوق المحلية.",
                "المنتجات التي يتم استيرادها من الدول الأخرى.",
                "المنتجات التي لا تحتل مكانة هامة في الاقتصاد الوطني."
            ],
            "correctAnswer": "المنتجات التي يتم استيرادها من الدول الأخرى."
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي الصادرات الرئيسية في مصر؟",
            "answers": [
                "الكهرباء والطاقة البديلة.",
                "الألبان والمنتجات الألبانية.",
                "النفط والغاز الطبيعي.",
                "الكيماويات والأسمدة، المواد البناء والصناعات المعدنية."
            ],
            "correctAnswer": "الكيماويات والأسمدة، المواد البناء والصناعات المعدنية."
        }
        ,
        {
            "Question": "من هم شركاء التجارة الأساسين لمصر؟",
            "answers": [
                "الاتحاد الأفريقي.",
                "دول حوض النيل فقط.",
                "الاتحاد الأوروبي، الولايات المتحدة الأمريكية، الصين، ودول الخليج العربي.",
                "الدول الآسيوية فقط."
            ],
            "correctAnswer": "الاتحاد الأوروبي، الولايات المتحدة الأمريكية، الصين، ودول الخليج العربي."
        }
        ,
        {
            "Question": "ما هي إحدى طرق دفع الواردات؟",
            "answers": [
                "التبادل (Countertrade).",
                "الدفع النقدي فقط.",
                "التسديد المسبق.",
                "التحويل البنكي فقط."
            ],
            "correctAnswer": "التبادل (Countertrade)."
        },
        {
            "Question": "الصادرات تعتبر جزءًا مهمًا من اقتصاد الدولة لأنها تساهم في تحسين النمو الاقتصادي. صح أم خطأ؟",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "صح"
        },
        {
            "Question": "ما العوامل التي يمكن أن تحسن صادرات الدولة؟",
            "answers": ["تقليل تنوع المنتجات", "تقليل جودة المنتجات", "تحسين جودة المنتجات وزيادة تنوعها", "زيادة التكاليف"],
            "correctAnswer": "تحسين جودة المنتجات وزيادة تنوعها"
        },
        {
            "Question": "الواردات تلبي الاحتياجات المحلية وتوفر المواد الخام اللازمة للصناعة. صح أم خطأ؟",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "صح"
        },
        {
            "Question": "ما هي إحدى الصادرات الرئيسية في مصر؟",
            "answers": ["الألبان والمنتجات الألبانية", "الكيماويات والأسمدة، المواد البناء والصناعات المعدنية", "النفط والغاز الطبيعي", "الكهرباء والطاقة البديلة"],
            "correctAnswer": "الكيماويات والأسمدة، المواد البناء والصناعات المعدنية"
        },
        {
            "Question": "أي دولة ليست من شركاء التجارة الأساسيين لمصر؟",
            "answers": ["الولايات المتحدة الأمريكية", "الاتحاد الأوروبي", "روسيا", "البرازيل"],
            "correctAnswer": "البرازيل"
        },
        {
            "Question": "ما هو التحويل البنكي في سياق الواردات؟",
            "answers": ["الدفع النقدي", "الدفع عبر التبادل", "التحويل الإلكتروني عبر البنوك", "الاعتماد المستندي"],
            "correctAnswer": "التحويل الإلكتروني عبر البنوك"
        },
        {
            "Question": "الدول التي تستورد أكثر من تصديرها تعتبر في ركود اقتصادي. صح أم خطأ؟",
            "answers": ["صح", "خطأ"],
            "correctAnswer": "صح"
        },
        {
            "Question": "ما هي وسيلة الدفع التي يتم فيها دفع التكاليف الواردات قبل استلام السلع أو الخدمات؟",
            "answers": ["التحويل البنكي", "الدفع عبر التبادل", "الاعتماد المستندي", "التسديد المسبق"],
            "correctAnswer": "التسديد المسبق"
        }
    ],
    "الإستثمار" : [
        {
            "Question": "ما هو الاستثمار؟",
            "answers": [
                "استخدام المال أو الموارد لشراء أصول مع ربح مستقبلي",
                "التداول في الأسواق المالية فقط",
                "تخزين المال في المصارف بدون ربح مستقبلي",
                "شراء السلع الاستهلاكية للحاجات اليومية"
            ],
            "correctAnswer": "استخدام المال أو الموارد لشراء أصول مع ربح مستقبلي"
        },
        {
            "Question": "ما الفرق بين الاستثمار والادخار؟",
            "answers": [
                "الاستثمار يشمل شراء أصول للحصول على ربح، أما الادخار هو تخزين المال دون شراء أصول",
                "الاستثمار والادخار هما نفس الشيء",
                "الادخار يتضمن شراء أصول فقط",
                "الاستثمار يعني تخزين المال بدون شراء أصول"
            ],
            "correctAnswer": "الاستثمار يشمل شراء أصول للحصول على ربح، أما الادخار هو تخزين المال دون شراء أصول"
        },
        {
            "Question": "ما هي أحد أنواع الاستثمار؟",
            "answers": [
                "العقارات",
                "السياحة",
                "التسوق",
                "الترفيه"
            ],
            "correctAnswer": "العقارات"
        },
        {
            "Question": "ما هي الاستثمارات الرئيسية التي يمكن القيام بها؟",
            "answers": [
                "العقارات، السندات، الأسهم، صناديق الاستثمار",
                "السياحة والتسوق فقط",
                "الملكية الفكرية والفن",
                "الإعلانات ووسائل التواصل الاجتماعي"
            ],
            "correctAnswer": "العقارات، السندات، الأسهم، صناديق الاستثمار"
        },
        {
            "Question": "ما هي ميزة الاستثمار على الادخار؟",
            "answers": [
                "الاستثمار يشمل فقط الخسارة، أما الادخار يضمن الربح",
                "الاستثمار يتضمن فرصة للحصول على ربح مستقبلي أعلى",
                "الادخار يتضمن مخاطر أقل من الاستثمار",
                "الاستثمار والادخار لا فرق بينهما"
            ],
            "correctAnswer": "الاستثمار يتضمن فرصة للحصول على ربح مستقبلي أعلى"
        },
        {
            "Question": "ما هي العوامل التي تحدد نوعية الاستثمارات الخارجية؟",
            "answers": [
                "الناتج القومي فقط",
                "الأوضاع الاقتصادية والسياسية في البلد المستهدف",
                "التقنيات الحديثة فقط",
                "معدلات الفائدة الدولية"
            ],
            "correctAnswer": "الأوضاع الاقتصادية والسياسية في البلد المستهدف"
        }
    ],
    "مصادر الأموال الشخصية والنفقات المنزلية" : [
    {
        "Question": "ما هو الدخل المكتسب؟",
        "answers": [
            "الدخل الذي يأتي من الاستثمار فقط",
            "الدخل الذي لا يحتاج إلى استثمار مسبق",
            "الدخل الذي يأتي من مصادر الدخل المكتسب",
            "الدخل الذي يأتي من العمل أو تقديم الخدمات"
        ],
        "correctAnswer": "الدخل الذي يأتي من العمل أو تقديم الخدمات"
    },
    {
        "Question": "ما هو الدخل السلبي؟",
        "answers": [
            "الدخل الذي لا يتطلب استثمارًا مسبقًا",
            "الربح الذي يأتي من الاستثمار فقط",
            "الدخل الذي يأتي من مصادر الدخل السلبي",
            "الدخل الذي يأتي من مصادر مختلفة دون الحاجة لتدخل فعال"
        ],
        "correctAnswer": "الدخل الذي يأتي من مصادر مختلفة دون الحاجة لتدخل فعال"
    },
    {
        "Question": "ما هو الدخل الاستثماري؟",
        "answers": [
            "الدخل الذي يأتي من العمل أو تقديم الخدمات",
            "الربح الذي يأتي من الاستثمار، مثل الأسهم والعقارات",
            "الدخل الذي لا يحتاج إلى استثمار مسبق",
            "الدخل الذي يأتي من مصادر الدخل السلبي"
        ],
        "correctAnswer": "الربح الذي يأتي من الاستثمار، مثل الأسهم والعقارات"
    },
    {
        "Question": "لماذا يهم تنظيم أولويات النفقات المنزلية؟",
        "answers": [
            "للحصول على تقييم احترافي للأولويات",
            "لزيادة الاقتراض",
            "للحصول على تخفيضات فقط",
            "لتجنب عجز في ميزانية المنزل"
        ],
        "correctAnswer": "لتجنب عجز في ميزانية المنزل"
    },
    {
        "Question": "ما هي بعض النصائح لإدارة الميزانية المنزلية؟",
        "answers": [
            "تجنب وضع مبلغ للطوارئ",
            "عدم تنظيم الأولويات",
            "اعتماد على مصدر واحد فقط",
            "زيادة الاقتراض"
        ],
        "correctAnswer": "تجنب وضع مبلغ للطوارئ"
    },
    {
        "Question": "صح أو خطأ: يمكن تحميل تطبيقات لإدارة الميزانية مثل Masareef.",
        "answers": ["صح", "خطأ"],
        "correctAnswer": "صح"
    },
    {
        "Question": "صح أو خطأ: الدخل السلبي لا يحتاج إلى استثمار مسبق.",
        "answers": ["صح", "خطأ"],
        "correctAnswer": "صح"
    },
    {
        "Question": "صح أو خطأ: الاستثمار هو من الوسائل المهمة لتحقيق الأهداف المالية على المدى الطويل.",
        "answers": ["صح", "خطأ"],
        "correctAnswer": "صح"
    }
    ],
    "الأهداف الشخصية" : [
    {
        "Question": "ما هي الأهداف الشخصية في مجال الأموال؟",
        "answers": [
            "الأهداف التي تركز على زيادة الوقت الحر",
            "الأهداف التي تهتم بالحصول على الحرية المالية أو زيادة الثروة",
            "الأهداف التي ترتبط بالترفيه والتسلية",
            "الأهداف التي تتعلق بتطوير المهارات الشخصية فقط"
        ],
        "correctAnswer": "الأهداف التي تهتم بالحصول على الحرية المالية أو زيادة الثروة"
    },
    {
        "Question": "ما هي الأهداف القصيرة المدي في مجال الأموال؟",
        "answers": [
            "الأهداف التي تستهدف زيادة الثروة في فترة قصيرة",
            "الأهداف التي ترتبط بالتسلية والترفيه",
            "الأهداف التي تتعلق بتطوير المهارات الشخصية",
            "الأهداف التي تشمل توفير مبلغ في خلال فترة محددة"
        ],
        "correctAnswer": "الأهداف التي تشمل توفير مبلغ في خلال فترة محددة"
    },
    {
        "Question": "ما هي الأهداف طويلة الأجل في مجال الأموال؟",
        "answers": [
            "الأهداف التي تستمر لمدة تزيد عن 10 سنوات",
            "الأهداف التي تستهدف زيادة الثروة في فترة قصيرة",
            "الأهداف التي تتعلق بتطوير المهارات الشخصية",
            "الأهداف التي تشمل زيادة الثروة أو الادخار لشراء بيت بعد فترة طويلة"
        ],
        "correctAnswer": "الأهداف التي تشمل زيادة الثروة أو الادخار لشراء بيت بعد فترة طويلة"
    },
    {
        "Question": "لماذا يعتبر النظر لصافي الثروة أمرًا هامًا في تحديد الأولويات المالية؟",
        "answers": [
            "للحصول على تخفيضات في النفقات",
            "لتحديد ما إذا كان لديك موارد متاحة للإدخار",
            "لتحديد ما إذا كان لديك ديون",
            "لمعرفة قيمة الأصول الفعلية المتاحة لك"
        ],
        "correctAnswer": "لتحديد ما إذا كان لديك موارد متاحة للإدخار"
    },
    {
        "Question": "ما هي فائدة وضع ميزانية لصندوق الطوارئ؟",
        "answers": [
            "الاستثمار في العقارات",
            "تحقيق الأهداف القصيرة المدي",
            "تجنب الديون",
            "التأكد من وجود مال يكفي لتغطية المصاريف لمدة معينة"
        ],
        "correctAnswer": "التأكد من وجود مال يكفي لتغطية المصاريف لمدة معينة"
    },
    {
        "Question": "لماذا يهم مقارنة الأهداف قصيرة المدي وطويلة الأجل؟",
        "answers": [
            "لتحديد مدى تطور الأهداف القصيرة المدي",
            "لتجنب الديون",
            "لضمان تحقيق الأهداف القصيرة المدي قبل الأهداف طويلة الأجل",
            "لترقيم الأهداف بحسب الأهمية"
        ],
        "correctAnswer": "لترقيم الأهداف بحسب الأهمية"
    },
    {
        "Question": "هل يمكن زيادة الدخل أحد الطرق لتحقيق الأهداف المالية؟",
        "answers": [
            "نعم، عبر زيادة الدخل من خلال شراء ممتلكات وتأجيرها",
            "لا، لا يوجد تأثير لزيادة الدخل على الأهداف المالية",
            "نعم، عبر تقليل النفقات فقط",
            "لا، يمكن تحقيق الأهداف بدون زيادة الدخل"
        ],
        "correctAnswer": "نعم، عبر زيادة الدخل من خلال شراء ممتلكات وتأجيرها"
    },
    {
        "Question": "هل يُفضل وضع ميزانية شخصية لتتبع التقدم والنفقات؟",
        "answers": [
            "نعم، لضمان التقدم المستمر نحو الأهداف المالية",
            "لا، لا يوجد فائدة من وضع ميزانية شخصية",
            "نعم، لكن يمكن التخلي عنها في وقت لاحق",
            "لا، يكفي معرفة الإنفاق دون وضع ميزانية"
        ],
        "correctAnswer": "نعم، لضمان التقدم المستمر نحو الأهداف المالية"
    },
    {
        "Question": "كيف يمكن تحقيق الأهداف الشخصية بشكل أسرع وأكثر فعالية؟",
        "answers": [
            "بالاعتماد على الديون لتحقيق الأهداف",
            "بتحديد الأهداف بدون ترتيب حسب الأولويات",
            "بزيادة الدخل والاستثمار في مصادر توليد الدخل",
            "بالاعتماد فقط على توفير النفقات"
        ],
        "correctAnswer": "بزيادة الدخل والاستثمار في مصادر توليد الدخل"
    },
    {
        "Question": "ما هو الغرض من مراجعة الإنفاق كل 90 يومًا؟",
        "answers": [
            "لتحقيق الأهداف قصيرة المدي",
            "لتحديد الديون الحالية",
            "لتحديد عادات الإنفاق والتركيز على 3 مصادر أساسية للنفقات",
            "لتحديد الأصول الاستثمارية"
        ],
        "correctAnswer": "لتحديد عادات الإنفاق والتركيز على 3 مصادر أساسية للنفقات"
    }
    ],
    "العملية الشرائية" : [
    {
        "Question": "ما هي العوامل الثلاثة التي تؤثر على قرار الشراء وتشمل السعر والاحتياج والتسويق؟",
        "answers": [
            "العوامل الشخصية والاجتماعية والثقافية",
            "البحث والتواصل والتسويق",
            "السعر والاحتياج والتسويق",
            "العوامل الشخصية والثقافية والاجتماعية"
        ],
        "correctAnswer": "السعر والاحتياج والتسويق"
    },
    {
        "Question": "ما هي العامل الذي يمكن أن يؤثر على قرار الشراء ويشمل العمر والمهنة والوضع الاجتماعي والاقتصادي؟",
        "answers": [
            "العوامل الثقافية",
            "العوامل الشخصية",
            "العوامل الاجتماعية",
            "العوامل الإجتماعية"
        ],
        "correctAnswer": "العوامل الشخصية"
    },
    {
        "Question": "ما هو العامل الذي يشمل الضغط الفردي والتوافق مع المجموعة ويؤثر على قرار الشراء؟",
        "answers": [
            "العوامل الشخصية",
            "العوامل الثقافية",
            "العوامل الاجتماعية",
            "العوامل الإجتماعية"
        ],
        "correctAnswer": "العوامل الاجتماعية"
    },
    {
        "Question": "ما هي العامل الذي يمكن أن يكون له تأثير خفي في عمليات قرار الشراء بسبب البيئة الاجتماعية الثقافية؟",
        "answers": [
            "العوامل الشخصية",
            "العوامل الثقافية",
            "العوامل الاجتماعية",
            "العوامل الإجتماعية"
        ],
        "correctAnswer": "العوامل الثقافية"
    },
    {
        "Question": "ما هو الجزء الذي يعد جزءًا هامًا من عامل اتخاذ القرار ويتضمن جمع المعلومات من مصادر متعددة؟",
        "answers": [
            "التواصل",
            "التسويق",
            "البحث قبل الشراء",
            "السعر"
        ],
        "correctAnswer": "البحث قبل الشراء"
    },
    {
        "Question": "ما هي واحدة من مصادر جمع المعلومات قبل الشراء وتشمل مواقع التقييم والتوصيات؟",
        "answers": [
            "المواقع الحكومية",
            "مواقع التجارة الإلكترونية",
            "البحث الشخصي",
            "مواقع التقييم"
        ],
        "correctAnswer": "مواقع التقييم"
    },
    {
        "Question": "ما هو النوع الذي يجمع الأفراد بمصادر مطبوعة والإنترنت لجمع معلومات عن المنتجات؟",
        "answers": [
            "التواصل",
            "البحث قبل الشراء",
            "التسويق",
            "التوجيه"
        ],
        "correctAnswer": "البحث قبل الشراء"
    },
    {
        "Question": "ما هو الجزء الذي يمثل استخدام الأفراد للإنترنت للبحث عن معلومات حول المنتجات؟",
        "answers": [
            "التوجيه",
            "التسويق",
            "التواصل",
            "البحث الشخصي"
        ],
        "correctAnswer": "البحث الشخصي"
    },
    {
        "Question": "ما هي الخطوة التي يتخذها الأفراد لجعل ميزانية الطوارئ لمدة 6 شهور على الأقل؟",
        "answers": [
            "التسويق",
            "البحث قبل الشراء",
            "التوجيه",
            "وضع ميزانية شخصية"
        ],
        "correctAnswer": "وضع ميزانية شخصية"
    },
    {
        "Question": "كيف يمكن لزيادة الدخل أن تساعد في تحقيق الأهداف المالية؟",
        "answers": [
            "عن طريق الاعتماد على الديون",
            "بتحديد الأهداف بدون ترتيب حسب الأولويات",
            "بزيادة الدخل والاستثمار في مصادر توليد الدخل",
            "بالاعتماد فقط على توفير النفقات"
        ],
        "correctAnswer": "بزيادة الدخل والاستثمار في مصادر توليد الدخل"
    }
    ],
    "ضريبة المبيعات" : [
    {
        "Question": "ما هي ضريبة المبيعات؟",
        "answers": [
            "ضريبة مباشرة تفرضها الحكومة على المبيعات",
            "ضريبة غير مباشرة تفرضها الحكومة على بيع السلع والخدمات",
            "ضريبة يتم تحصيلها فورياً عند الشراء",
            "ضريبة يدفعها المستهلكون مباشرة للشركات"
        ],
        "correctAnswer": "ضريبة غير مباشرة تفرضها الحكومة على بيع السلع والخدمات"
    },
    {
        "Question": "كيف يتم حساب ضريبة المبيعات عادةً؟",
        "answers": [
            "بنسبة ثابتة تكون دائماً 10%",
            "حسب النوعية والقيمة المالية للسلع أو الخدمات",
            "بنسبة تختلف وفقًا لعدة عوامل اقتصادية",
            "بنسبة تحددها الشركة المبيعات"
        ],
        "correctAnswer": "حسب النوعية والقيمة المالية للسلع أو الخدمات"
    },
    {
        "Question": "ما هي أكثر أنواع ضريبة المبيعات انتشارًا وتدفعها الشركات للحكومة؟",
        "answers": [
            "ضريبة الانتقائية",
            "ضريبة الامتياز",
            "ضريبة بيع التجزئة",
            "ضريبة القيمة المضافة"
        ],
        "correctAnswer": "ضريبة بيع التجزئة"
    },
    {
        "Question": "من يدفع ضريبة الامتياز عادةً؟",
        "answers": [
            "الشركات",
            "المستهلكون",
            "الحكومة",
            "التجار"
        ],
        "correctAnswer": "الشركات"
    },
    {
        "Question": "ما هي خاصية ضريبة الانتقائية؟",
        "answers": [
            "تفرض على جميع السلع والخدمات بنسبة محددة",
            "ترتكب على المنتجات المؤثرة بالصحة",
            "تتغير بناءً على قيمة المبيعات",
            "تُدفع مباشرة من المستهلكين"
        ],
        "correctAnswer": "ترتكب على المنتجات المؤثرة بالصحة"
    },
    {
        "Question": "ما هو الهدف من ضريبة القيمة المضافة وبيع الجملة؟",
        "answers": [
            "زيادة الإيرادات الحكومية",
            "تقليل التسوق عبر الإنترنت",
            "تشجيع التجارة الإلكترونية",
            "تحفيز الشركات على زيادة الإنتاج"
        ],
        "correctAnswer": "زيادة الإيرادات الحكومية"
    },
    {
        "Question": "ما هو الدور الرئيسي لضريبة المبيعات في الاقتصاد؟",
        "answers": [
            "تشجيع الاستثمار",
            "تحفيز الإنتاج",
            "تمويل الحكومة والخدمات العامة",
            "تقليل الأسعار"
        ],
        "correctAnswer": "تمويل الحكومة والخدمات العامة"
    },
    {
        "Question": "ما هو تأثير رفع نسبة ضريبة المبيعات على المستهلكين؟",
        "answers": [
            "تشجيع الإنفاق",
            "زيادة التوظيف",
            "زيادة أسعار السلع والخدمات",
            "تقليل الديون الحكومية"
        ],
        "correctAnswer": "زيادة أسعار السلع والخدمات"
    },
    {
        "Question": "ما هي الخطوة التي يقوم بها المستهلك قبل الشراء للتعرف على المزيد حول المنتج؟",
        "answers": [
            "التوجيه",
            "التسويق",
            "التواصل",
            "البحث قبل الشراء"
        ],
        "correctAnswer": "البحث قبل الشراء"
    },
    {
        "Question": "ما هو الجزء الذي يمثل استخدام الأفراد للإنترنت للبحث عن معلومات حول المنتجات؟",
        "answers": [
            "التوجيه",
            "التسويق",
            "التواصل",
            "البحث الشخصي"
        ],
        "correctAnswer": "البحث الشخصي"
    }
    ],
    "القرارات المالية الشخصية وخطة الإنفاق" : [
    {
        "Question": "ما هي العوامل التي يمكن أن تؤثر على القرارات المالية الشخصية؟",
        "answers": [
            "الأمور النفسية فقط",
            "العوامل الاجتماعية فقط",
            "العوامل الشخصية والاجتماعية",
            "العوامل المحيطية فقط"
        ],
        "correctAnswer": "العوامل الشخصية والاجتماعية"
    },
    {
        "Question": "ما هو تأثير القرارات المالية على الأفراد وفقًا للمحتوى؟",
        "answers": [
            "تأثير سلبي فقط",
            "تأثير إيجابي فقط",
            "تأثير يعتمد على الوعي الشخصي",
            "تأثير ثابت لا يتغير"
        ],
        "correctAnswer": "تأثير يعتمد على الوعي الشخصي"
    },
    {
        "Question": "لماذا يقال أن الأفراد غير عقلانيين في اتخاذ عمليات الشراء؟",
        "answers": [
            "لأنهم لا يأخذون قراراتهم بجدية",
            "لأنهم يتأثرون بعوامل نفسية وغير عقلانية",
            "لأنهم لا يمتلكون خطة مالية",
            "لأنهم لا يهتمون بالأمور المالية"
        ],
        "correctAnswer": "لأنهم يتأثرون بعوامل نفسية وغير عقلانية"
    },
    {
        "Question": "ما هي إحدى المؤثرات النفسية التي قد تؤثر على قرارات الشراء؟",
        "answers": [
            "التأثيرات الاقتصادية",
            "التأثيرات الاجتماعية",
            "التأثيرات السياسية",
            "التأثيرات الشخصية"
        ],
        "correctAnswer": "التأثيرات الشخصية"
    },
    {
        "Question": "ما هي إحدى مكونات خطة الإنفاق؟",
        "answers": [
            "السفر الدولي",
            "الدخل المخطط",
            "النفقات العشوائية",
            "الهدايا الغير مخططة"
        ],
        "correctAnswer": "الدخل المخطط"
    },
    {
        "Question": "ما هي أحد خطوات تطوير خطة الإنفاق؟",
        "answers": [
            "التسوق بدون خطة",
            "زيادة مصادر الإنفاق",
            "تقليل مصادر الأنفاق",
            "الاستهلاك الكثيف"
        ],
        "correctAnswer": "تقليل مصادر الأنفاق"
    },
    {
        "Question": "ما هو الهدف من تنفيذ الخطة المالية؟",
        "answers": [
            "زيادة الديون",
            "تحقيق الأهداف المالية",
            "توسيع نطاق الإنفاق",
            "الإفراط في التسوق"
        ],
        "correctAnswer": "تحقيق الأهداف المالية"
    },
    {
        "Question": "ما هي الفترة المناسبة لتقييم ومراقبة خطة الإنفاق؟",
        "answers": [
            "كل خمس سنوات",
            "مرة واحدة في العمر",
            "كل شهر",
            "مرة في السنة"
        ],
        "correctAnswer": "كل شهر"
    },
    {
        "Question": "لماذا يُفضل وضع أهداف قصيرة وطويلة في خطة الإنفاق؟",
        "answers": [
            "لضمان عدم تحقيق أي أهداف",
            "للتسلية فقط",
            "للتحفيز وتحقيق التقدم",
            "للتعطيل عملية الإنفاق"
        ],
        "correctAnswer": "للتحفيز وتحقيق التقدم"
    },
    {
        "Question": "ما هي الخطوة الأولى في تطوير خطة الإنفاق؟",
        "answers": [
            "تحديد الأهداف",
            "تقييم الوضع المالي",
            "تنفيذ الخطة",
            "التسوق دون خطة"
        ],
        "correctAnswer": "تقييم الوضع المالي"
    }
    ],
    "المسئولية المالية" :[
    {
        "Question": "ما هي أحد فوائد زيادة درجة الإئتمان في المسئولية المالية؟",
        "answers": [
            "تقليل الإدخار",
            "زيادة التسلية الشخصية",
            "زيادة الديون",
            "زيادة فرص الاقتراض بفائدة منخفضة"
        ],
        "correctAnswer": "زيادة فرص الاقتراض بفائدة منخفضة"
    },
    {
        "Question": "لماذا يُشجع على الحفاظ على صندوق الطوارئ في سياق المسئولية المالية؟",
        "answers": [
            "للإنفاق العشوائي",
            "للتسلية الفورية",
            "لتغطية مصاريف غير متوقعة",
            "لتحسين الائتمان"
        ],
        "correctAnswer": "لتغطية مصاريف غير متوقعة"
    },
    {
        "Question": "ما هي الخطوة الأولى في تحقيق المسئولية المالية؟",
        "answers": [
            "الاستثمار الكثيف",
            "الإدخار",
            "إعداد الميزانية",
            "الإنفاق بدون تخطيط"
        ],
        "correctAnswer": "إعداد الميزانية"
    },
    {
        "Question": "لماذا يُعتبر الإدخار جزءًا مهمًا من المسئولية المالية؟",
        "answers": [
            "للإنفاق العشوائي",
            "لتحسين الائتمان",
            "لتحقيق الأهداف المالية وتحقيق الاستقرار المالي",
            "للديون الكثيفة"
        ],
        "correctAnswer": "لتحقيق الأهداف المالية وتحقيق الاستقرار المالي"
    },
    {
        "Question": "ما هو جزء من المبادئ الرئيسية للمسئولية المالية؟",
    "answers": [
        "الإنفاق العشوائي فقط",
        "عدم النظر في الأمور المالية",
        "إعداد الميزانية، الإدخار، الإنفاق المدروس، الاستثمار بحكمة",
        "الإنفاق دون حساب"
    ],
    "correctAnswer": "إعداد الميزانية، الإدخار، الإنفاق المدروس، الاستثمار بحكمة"
    },
    {
        "Question": "ما هو الهدف الرئيسي لتخصيص ميزانية للأشياء التي يريدها الشخص؟",
        "answers": [
            "التسلية فقط",
            "تلبية الاحتياجات الأساسية فقط",
            "تحقيق الرغبات والهوايات دون التأثير على الميزانية العامة",
            "الإنفاق بدون تفكير"
        ],
        "correctAnswer": "تحقيق الرغبات والهوايات دون التأثير على الميزانية العامة"
    },
    {
        "Question": "ما الذي يمكن أن يحدث إذا أهمل الشخص مسئولياته المالية؟",
        "answers": [
            "تحسين الوضع المالي",
            "السفر بشكل دائم",
            "الوقوع في الديون وتدهور الوضع المالي",
            "الاستثمار الناجح"
        ],
        "correctAnswer": "الوقوع في الديون وتدهور الوضع المالي"
    },
    {
        "Question": "ما الذي يمكن أن يساعد في تحسين الوعي المالي للفرد؟",
        "answers": [
            "تجنب التحدث عن الأمور المالية",
            "عدم قراءة الكتب المالية",
            "البقاء غير مستمع للنصائح المالية",
            "قراءة واستكمال المعلومات المالية"
        ],
        "correctAnswer": "قراءة واستكمال المعلومات المالية"
    },
    {
        "Question": "ما هي الخطوة التي يمكن أن يتخذها الشخص لتحسين وعيه المالي؟",
        "answers": [
            "تجنب النقاشات حول المال",
            "الاستماع إلى النصائح المالية والقراءة",
            "تجنب البحث عن المعلومات المالية",
            "الاعتماد على الأصدقاء فقط للمشورة المالية"
        ],
        "correctAnswer": "الاستماع إلى النصائح المالية والقراءة"
    },
    {
        "Question": "لماذا يُنصح بالاستثمار بحكمة كجزء من المسئولية المالية؟",
        "answers": [
            "للتخلص من المال",
            "للتقليل من الإدخار",
            "لزيادة الديون",
            "لتحقيق عائد مالي وتوفير للمستقبل"
        ],
        "correctAnswer": "لتحقيق عائد مالي وتوفير للمستقبل"
    }
],
    "مفهوم و اهمية الإدخار" : [
    {
        "Question": "ما هو مفهوم الإدخار؟",
        "answers": [
            "زيادة الديون",
            "صافي الدخل بعد دفع جميع النفقات",
            "الإنفاق العشوائي",
            "الاستثمار الكثيف"
        ],
        "correctAnswer": "صافي الدخل بعد دفع جميع النفقات"
    },
    {
        "Question": "ما هي إحدى إيجابيات الإدخار؟",
        "answers": [
            "زيادة الديون",
            "فقدان الحرية المالية",
            "التخطيط للأهداف والحفاظ على صندوق الطوارئ",
            "التضخم وزيادة قيمة العملة"
        ],
        "correctAnswer": "التخطيط للأهداف والحفاظ على صندوق الطوارئ"
    },
    {
        "Question": "ما هي إحدى سلبيات الإدخار؟",
        "answers": [
            "التضخم وزيادة قيمة العملة",
            "ضياع الفرص الاستثمارية",
            "التجمع السريع للثروة",
            "التسويق العشوائي"
        ],
        "correctAnswer": "ضياع الفرص الاستثمارية"
    },
    {
        "Question": "ما هي أحد أهميات الإدخار؟",
        "answers": [
            "توفير راحة البال والاستقرار المالي",
            "الإنفاق العشوائي",
            "التسلية الفورية",
            "الاعتماد على الديون"
        ],
        "correctAnswer": "توفير راحة البال والاستقرار المالي"
    },
    {
        "Question": "ما هي طريقة Pay Yourself First؟",
        "answers": [
            "دفع الديون أولاً",
            "تحويل الأموال للآخرين أولاً",
            "تخصيص نسبة من الدخل للإدخار أولاً",
            "الاستثمار بدون توجيه"
        ],
        "correctAnswer": "تخصيص نسبة من الدخل للإدخار أولاً"
    },
    {
        "Question": "ما هو مفهوم Comparison Shopping؟",
        "answers": [
            "التسوق دون النظر إلى الأسعار",
            "مقارنة الأسعار للحصول على أفضل قيمة",
            "الشراء العشوائي",
            "تحديد سعر ثابت للمنتجات"
        ],
        "correctAnswer": "مقارنة الأسعار للحصول على أفضل قيمة"
    },
    {
        "Question": "ما هو تأثير إنشاء ميزانية على الإدخار؟",
        "answers": [
            "تقليل الإدخار",
            "التخطيط للأهداف وزيادة الإدخار",
            "تسهيل الإنفاق العشوائي",
            "تعقيد الأمور المالية"
        ],
        "correctAnswer": "التخطيط للأهداف وزيادة الإدخار"
    },
    {
        "Question": "ما هو دور تقييم الوضع في الإدخار؟",
        "answers": [
            "زيادة الإدخار",
            "تحديد الأهداف القصيرة المدي",
            "تسهيل الإنفاق العشوائي",
            "إعداد ميزانية دورية"
        ],
        "correctAnswer": "تحديد الأهداف القصيرة المدي"
    },
    {
        "Question": "ما هو تأثير التضخم على الإدخار؟",
        "answers": [
            "زيادة قيمة الإدخار",
            "تقليل قيمة العملة وتأثير سلبي على الإدخار",
            "تسهيل الإنفاق العشوائي",
            "تعزيز الاستثمار"
        ],
        "correctAnswer": "تقليل قيمة العملة وتأثير سلبي على الإدخار"
    },
    {
        "Question": "لماذا يُنصح بـ 'تخطيط للأهداف قصيرة المدى' كجزء من الإدخار؟",
        "answers": [
            "لزيادة الديون",
            "للإنفاق العشوائي",
            "لتحقيق توفير راحة البال",
            "للتركيز فقط على التسلية"
        ],
        "correctAnswer": "لتحقيق توفير راحة البال"
    },
    {
        "Question": "ما هو الفائدة من متابعة عادات الإنفاق لتحقيق الإدخار؟",
        "answers": [
            "زيادة الديون",
            "تسهيل الإنفاق العشوائي",
            "تحديد الأهداف وتقليل النفقات الغير ضرورية",
            "الاعتماد على التمويل"
        ],
        "correctAnswer": "تحديد الأهداف وتقليل النفقات الغير ضرورية"
    }
]


}


// Getting All Data Dynamic
const subject = location.pathname.replaceAll('/','').replace('subjects','').replace('index.html','')

fetch(`../../files/${subject}.json`).then(res => res.json()).then(data => {

    // Loop On Data
    data.map(obj => {
        // Change The Units 
        units.push(obj.unitName);

        // Change The Lessons
        lessons[obj.unitName] = obj.Lessons

        // Change The Content
        let contentKeys = Object.keys(obj.content);
        contentKeys.map(key => {
            content[key] = obj.content[key];
        })
    })


const holder = document.querySelector('.boxes');


function createUnitsDivs() {
    // Loop On Units And Craete A Elements For It
    units.forEach(e => {
        // Create Div
        const div = document.createElement('div');
        div.className = 'box';
        // Create H4
        const h4 = document.createElement('h4');
        h4.textContent = e;
        // Append H4 to Div
        div.appendChild(h4);

        // Append Div To The Holder
        holder.appendChild(div);

        // Show Lessons 
        div.addEventListener('click',function() {
            holder.innerHTML = ''
            lessons[e].forEach(lesson => {
                // Create Div
                const div = document.createElement('div');
                div.className = 'box';
                // Create H4
                const h4 = document.createElement('h4');
                h4.textContent = lesson;
                // Append H4 to Div
                div.appendChild(h4);
                // Craete Show Content Button
                const contentBtn = document.createElement('button');
                contentBtn.className = 'content-btn';
                contentBtn.innerHTML = ' المحتوي';
                contentBtn.addEventListener('click',function() {
                    holder.innerHTML = '';
                    showContentof(lesson);
                })
                // Create Show Excersice Button  
                const excersiceBtn = document.createElement('button');
                excersiceBtn.className = 'excercise-btn';
                excersiceBtn.innerHTML = ' الإمتحان';
                excersiceBtn.addEventListener('click',function() {
                    holder.innerHTML = '';
                    showExcersiceOf(lesson);
                })
                // Append Btns To The Div
                div.append(contentBtn);
                div.append(excersiceBtn);
                // Append Div To The Holder
                holder.appendChild(div);
            })
        })
    });
}




// Content Function
function showContentof(lesson) {
    const contentDiv = document.createElement('div');
    contentDiv.className = 'content-step'
    contentDiv.innerHTML = content[lesson];
    holder.appendChild(contentDiv)
}

// Excersice Function
function showExcersiceOf(lesson) {

            // Create Degree List 
            const name = prompt('ما هو اسمك؟');

            // Create Result Div
            const resultDiv = document.createElement('div');
            resultDiv.className = "result";
            
            // Create Title
            const title = document.createElement("H3");
            title.innerText = `درجة امتحانك يا ${name}`;
            resultDiv.appendChild(title);
        
            // Create Span Degree
            const spanDegree = document.createElement('span');
            // spanDegree.innerHTML = `${personDegree} / ${excersices[lesson].length}`;
            resultDiv.appendChild(spanDegree);
        
            // Create Close Button
            const closeBtn = document.createElement('button');
            closeBtn.className = 'close-btn';
            closeBtn.innerHTML = 'Close';
            closeBtn.addEventListener('click',function () {
                resultDiv.remove();
            })
            resultDiv.appendChild(closeBtn);
    
            // Create Degree's List
            const degreeDiv = document.createElement('div');
            degreeDiv.className = 'degree-div';
            resultDiv.appendChild(degreeDiv);

    // If The Lesson Have Excersice
    if (excersices[lesson.trim()] != undefined) {
        // Set The Degree
        let personDegree = 0;

        // Create Excersice Div
        const excersiceDiv = document.createElement('div');
        excersiceDiv.className = 'excersice-step';
        
        // Create Title OF The Step
        const h2 = document.createElement('h2');
        h2.innerHTML =  'امتحان ' + lesson;

        excersiceDiv.appendChild(h2);

        // Loop On All Questions
        excersices[lesson.trim()].forEach((test,testIndex) => {
            
            
            // Create Test Div
            const testDiv = document.createElement('div');
            testDiv.className = 'test';

            // Create Question E
            const h3 = document.createElement('h3');
            h3.innerHTML = test.Question;
            testDiv.appendChild(h3);
            const degreeP = document.createElement('p');
            degreeP.innerHTML = `${test.Question} <span>=></span> ${test.correctAnswer}`;
            degreeP.className = 'false';
            degreeDiv.appendChild(degreeP);

            // Create Answers Div
            const answersDiv = document.createElement('div');
            answersDiv.className = 'answersDiv';
            // Loop On Each Answer And Add Radio Buttons
            test.answers.forEach(answer => {

                const answerDiv = document.createElement('div');


                const answerInput = document.createElement('input');
                answerInput.value = answer;
                answerInput.id = answer + testIndex;
                answerInput.type = 'radio';
                answerInput.name = 'answer-' + testIndex;

                answerInput.addEventListener('input',()=> {
                    let correctAnswer = test.correctAnswer
                    if (answerInput.value == correctAnswer) {
                            personDegree++
                            degreeP.classList.remove('false');
                            degreeP.classList.toggle('true');
                    } else {
                        if (personDegree != 0) {
                            personDegree--
                            degreeP.classList.add('false');
                        }
                    }
                })


                // Create Label
                const label = document.createElement('label');
                label.innerHTML = answer;
                label.setAttribute('for',answer + testIndex);

                answerDiv.appendChild(answerInput);
                answerDiv.appendChild(label);

                answersDiv.appendChild(answerDiv);
            })

            // Append Answers Div To The Test Div
            testDiv.appendChild(answersDiv);


            // Append Test Div TO Excersice Div
            excersiceDiv.appendChild(testDiv);
        })


        // Create Check Button
        const checkButton = document.createElement('button');
        checkButton.innerHTML = 'Check';
        checkButton.className = 'check-btn'
        checkButton.addEventListener('click',function() {
            // Show Result Div
            // spanDegree.innerHTML = `${personDegree} / ${excersices[lesson].length}`;
            document.body.appendChild(resultDiv);
        })
        excersiceDiv.appendChild(checkButton);

        holder.appendChild(excersiceDiv);

        

        







    } else {
        const p = document.createElement('p');
        p.innerHTML = `This Lesson "${lesson}" <br> Don't Have Excersice`;
        holder.appendChild(p);
    }
}



    createUnitsDivs();


})

